[PETER LIM幾時走, 佢個女係雞係公廁] LIHKG 華倫西亞討論區 Vol.1

信信

CESARE IS THE GREAT HOPE OF MERITON VALENCIANISMO AND TO TURN IT INTO A VERY UGLY SITUATION
Prandelli nails the situation Ranieri lived upon arrival at VCF

[b]Ranieri was virtually dismissed in mid-December in Anoeta but saved his head and made a Valencia CF champion after leaving the club huge institutional crisis. Now the situation is beginning to have many similarities with 97[/b}

The arrival of Cesare Prandelli to Valencia CF bench led from the start comparisons with the previous Italian coach who sat in the Valencia bench, and also with great success in its first stage, Claudio Ranieri.

From the beginning, we compared the arrival of Prandelli with Ranieri in its first stage. Both landed to catch a Valencia CF sunk in the standings after start stringing several consecutive defeats at the start of the season and after it had miserably failed the bet for the bench the previous summer.

Ranieri landed in a Valencia CF who had bet on a lover of good football coach, as Jorge Valdano , and had built a template according to your requirements. With many quality players like Romario, Carioca, Saïb, Claudio Lopez, Vlaovic, Ortega, etc. The 'Roman general' as he was nicknamed by the Valencian press soon showed that he was antagonistic to Valdano in terms of footballing ideas. Ranieri put together a team from the defense and for many parties used the 5-3-2 was the system that gave better results. Indeed, the system that the current coach of Valencia CF began using last Saturday in the Pizjuan.

Ranieri was not able to straighten the situation of the team overnight despite the good squad that had the equipment and the outlay had been in transfers and wages. In fact, in his first 10 days, which had played until November 29, 1997, he had conceded five defeats, two draws and only had won three games. The situation was bad that Valencia CF in the grass and the club was a tinderbox in offices with advice that was becoming totally contrary to the president, Paco Roig. On November 22 the Valencia team lost 3-1 at the Calderon and Mestalla next day landed at bottom club Salamanca. The story is already known by all. The Portuguese Pauleta scored the only goal of the afternoon and Mestalla 'cast' Paco Roig forever. There he finished the stage Roig as president of the club and only a week later changed the club's history in Anoeta. Ranieri arrived in San Sebastian and only goal Mendieta allowed to score a point saved his head into Italian before making a lovely second turn and start putting the seed to Valencia CF winningest its history.

Currently they begin to repeat many circumstances. The team walks plunged into a crisis of results like the one he suffered in that 97 and also the institutional crisis begins to be of considerable size. The fan begins to doubt much of the current project and the next two days will shape the future of the club . Yes where there is a clear difference is in the confidence in the coach. Now, Prandelli has total credibility with fans and has become the leader in all the club hopes to leave the distressing situation in which the entity is.

Ranieri arrived at Anoeta with continuity depending on a result and Prandelli will arrive in San Sebastián fully reinforced matter what happens in the next two games and the mission to find the key and reinforcements to lift the team in the second half of the season. Ranieri brushed and finished KO touching the sky with Sevilla Cup . Yes, the road was hard and complicated. Now Prandelli faces the challenge of turning the tables and to become the second Italian to triunda in the Valencia bench.

Practicitat disaster davant

No tindre -és the meu cas i ho no minimum oculte- or Illusio month in a com Competició which Comença hui Demostra Who is the trista realitat de l'equip en l'actualitat
In qualsevol altra CIRCUMSTANCES, Portes d'Competició com a nova which begin this nit Valencia CF, illusio per month lluny the possible arrival in serious torneig the predominant note.

Desgraciadament, ara mateix are not allowed to molt dose d'Illusio dels l'abast somnis of valencianista cap, the contrari. Quan et sorprens your mateix the diumenge to Vesprada l'AVE in Seville tornada that alegrant-te li Oblak stop a penalty a player of Osasuna, is that the subject is Malament molt.

In the cases dels Pitjor is evidence that heme ja interioritzat d'tots that this season MAXIM that trauràs is to save the category . I sincerely i tristament, to hores d'ara tampoc creguen that tinc clar complir molt amb l'objectiu. Recloser that by em fa vore-ho tot molt negre.

Així not vaig to comptar-lain in the ENS refugiarem the season passada L'equip puga repeat in the cup cami that esmene the disaster lliga com l'any Koeman. Això de l'any de l'Dutch will be llavors hi i l'excep havia one plantillón. Com anys normal in these is that the cup a month bother et altra thing, i damunt end in tragedy com amb the passada season Barcelona 7-0 per poc et touch that a rival high part of the taula. I quant to qualitat template, vostés Mateixos. ACI is the treball of Suso Garcia Pitarch. Els numbers is not discutixen is comproven.

Així that arribem the unpopular -per this puga ser- Conclusio that a l'equip Prandelli mateix ara li pot bother Cup Rei month that qualsevol altra thing.

T'imagine to you, benvolgut amic valencianista reader, pensant Allo "som Valencia, com anem Competició to throw a fem?", I et comprenc perfectament. But urgix lliga, i cinchona way. Not Guanya des Gijon, these two punts of Horse Drop -sense anar més i ja lluny- tens punts per l'blades damunt sis. INCLUS ask lime-se com Prandelli will rotate Quan is utilitzant dotze or tretze jugadors davant disaster tea template?

Altra not have one. I know ha molts not entendran the discurs meu, but t'exigix Cup molt is sold, per l'equip dosing esforços two competicions. Bàsicament, perquè concentrant tot the seu Esforç in lliga estem veient ja Who is the panorama.

No tindre -és the meu cas i ho no minimum oculte- or Illusio month in a com Competició which Comença hui Demostra Who is the trista realitat de l'equip en l'actualitat.

I conten that per first vegada des going to buy the club, l'current propietat is concerned. Aco not know if tranquil·litza month or m'acaba em to bring are ha each Meriton decisió empitjora of objectiva way i celérica l'above. The I do know is that m'agradaria that equip l'ampla way guanyara hui per a mentally agafar començar to view futur amb força.

Em faces that moment Caldra continue preguntant if not i center-month practic us exactly where it is ara Valencia CF , i Quins són the reals seus Objectius to hores d'ara.

THE VCF LOOKING FORWARD IN THE SERIES
Inter Milan want to yield to 'Gabigol' to Spain

The Brazilian has not adapted to his first experience in Europe and is wanted destination in the Spanish League
Inter Milan want to give one of his bets for the future, Gabriel Barbosa known as 'Gabigol', the Spanish league . The set neroazzurri last summer disbursed an amount of around 30 million euros for the signing of the young player of Santos but has not adapted to his first experience on the European continent.

Therefore, Inter Milan has made the determination that leave this January on loan to gain experience and recover the level displayed in the Santos but he wants to do it outside of Italy. So it has transmitted to the two Italian clubs, Empoli and Pescara, who are interested in your assignment, as reported by Italian media.

In addition, this decision comes from the advisor Suning Group, the majority shareholder of Inter, Kia Joorabchian, as recorded Sportmediaset. The property Inter Milan preferred that the Brazilian foguee in Spanish football in a club where he can count on minutes.

In this sense, Valencia CF is one of the teams that are looking for a striker in Serie A and Suso Garcia Pitarch was witnessing the derby between AC Milan and Inter two weeks ago but 'Gabigol' was an unused substitute in that game. In fact, the Brazilian has only played 16 minutes this season and usually play a more skewed to the right although it can also develop as offensive reference position.

VALENCIA CF 1-3 CONTRACRÓNICA LEGANÉS
incorrigible vices but a win breathing

Valencia CF managed a win against Leganés that allows you to break the bad dynamics spanning five weeks without winning but left a bittersweet taste after the second time he made leaving the feelings that keep you in the bottom of the table again League
"We are working very hard every day and we will continue to do so for the team to have 90 minutes to order." Thus he defined the Italian coach of Valencia CF, Cesare Prandelli , the disconnection of his team in the second part of the first leg of the knockout phase of the Copa del Rey in Butarque. The Valencia team the tie virtually resolved to Valencia thanks to one to three he got at the last minute with the goal at discount Bakkali took. However, the second part that made the 'taronja' may well tarnish the good first half done.

Prandelli opted for three central again, the same as in Seville, and changed pieces in the puzzle to search cling to the Copa del Rey as an escape route to the disastrous league standings. Jaume definitively established itself as second goalkeeper of the team and the Italian taught him the exit door Australian Ryan. The valeciano responded with a good performance and saving a goal sung. The carrileros, Munir Medrán by Enzo and Rodrigo were other changes and coach Orzinuovi it went very well in the first act.

Montoya, Medrán and Munir were the best news of Valencia CF in Butarque. His first 45 minutes were the best thing that happened to valencianismo in weeks. The left side of Leganés was defended castellonense Sergi Segura, pepinero subsidiary player playing in the Third Division, and there he found an open highway Montoya which strike again and again. Third minute was the first connection and Montoya put a measured Munir ball to the player with Moroccan origins define soberly and quality before the departure of Brignoli and Valencia became the first goal.

That goal spurred the Leganés who went for the quick draw and had two clear chances. An error in midfield it could not afford Abdennour and clearance took it rejected Omar Ramos left in tray scored machis for this forgive the tie. Only two minutes later, Mangala made an unusual error in it in recent weeks and his gift machis ended in a shot from close range Omar incomprehensibly went over the bar. Those two plays valencianista triggered the middle of the field and began Medrán. Appear Montoya and Munir kept finding open right wing and first Gayà with a high header and then a spectacular bicycle kick Nani hits the post advised the second goal Medrán signed. The move started on a recovery Mangala a cavalcade of Montoya with a measured center to allow the Cordovan impeccably , heading to the network. From that came a placid goal for Valencia CF minutes until the break with scare Insua header.

The break came in good time to Leganés because despite the head was being dominated by Valencia CF. At half Prandelli did not touch anything and the team left the field back to the second act asleep, relaxed, assuming the job done and thinking process were 45 minutes. The minute thirteen machis go between the three central, easily surpassed Montoya in the middle and shot Jaume. Leganes believed in its possibilities and by that time the valencianistas were already out of the game.

The second act was a demonstration of what is still the club Valencia this season. Santos had to replace Mangala card and about to be expelled and returned to give Brazil its worst. Several of his mistakes could cost the tie. The disconnect in the second half to be higher and with a favorable outcome and again the weak and vulnerable team in the league is unable to beat any team.

The image of the second act left with a bitter aftertaste to valencianismo and especially the coach, who came to the press room with a smile for victory but with the inner wisdom that the second part was the same that is condemning his team week week. Bakkali sentenced the tie and scored charged more sense in late December when the turn is played and the team to face the match with some reassurance. Until then they reach two finals in the league against Malaga and Real Sociedad in which they can not fail. The attitude of the first act gives to compete, that does not guarantee winning but with the disconnection of the second act Valencia will get complicated points.

老信

LIHKG有冇沉post功能

文加拉準備回歸曼城

曼城中堅文加拉現正外借往華倫西亞，不過他很有可能回歸曼城，因為華倫西亞沒有足夠資金簽下這位球員。

華倫西亞中堅文加拉有可能在結束外借生涯之後，返回曼城效力。

25歲的文加拉於8月獲得外借往華倫西亞，不過他的轉會費高達3000萬鎊，華倫西亞未能支付。

老信巴打

老信巴

留名

l留名

降班啦屌你個女

回收david silva villa, mata, jodi alba, alcaxxxxe, 梅斯達菲 , 雷米，費古怒亞 有無得諗？

Villa Mata Paco Silva Mustafi
其他不了

VILLA

po張近d既
衰在搵唔返套字

Prandelli: ".. He who is not happy to go out I'm disappointed is an attitude problem"

Valencia CF coach has spoken very angry sports city of Paterna where he lambasted the template for the "lack of attitude" and has assured that it is not "happy" who leaves the club
The coach of Valencia CF, Cesare Prandelli, has spoken in the sports city of Paterna to give a speech and show their tremendous anger with the template that has been accused of lack of "attitude" and said that whoever is not "happy" that you leave the Mestalla club this January.

Cesare Prandelli, has come out today in press conference before the match Real Sociedad and has surprised everyone with a speech without questions. The technician charged against the players hard at what he believes is the problem of the team, "is nothing of 4-3-3 or 5-3-2 , it is not gambling problem or tactic is attitude problem players. " "I've worked two months to sacrifice, willing, I want to make the team grow up , I want you to have the capacity to cause suffering for the shirt and it is not tomorrow, it is going and who is not happy to go." He also said Valencia CF coach has not spoken in months these two market, "who is not here do not want to talk."

Mangala complete the session and is not ruled out Anoeta

The French Central train with the rest of his teammates and could make Prandelli keep the 5-3-2

Eliakim Mangala has given the good news of the session joining with the rest of the squad and could be available for the difficult match Valencia CF has morning at Anoeta Stadium against Real Sociedad. So Cesare Prandelli would have available to three plants in the first team, Santos, Mangala and Abdennour more central subsidiary Javi Jimenez. It all depends on Mangala, but everything indicates that if French is available, Prandelli will continue with five defense despite the back four that tested yesterday. Failure to reach Mangala, the coach of Brescia has proved yesterday with a 4-4-2 and could even return to 4-3-3 arrival. All of these questions come to 24 hours of the end of Anoeta and the heavy casualties and confirmed Enzo Perez Garay and Nani, three of the heavyweights of this template.

Mangala enters a list of 20 with Rafa Mir and Carlos Soler
The Italian coach will be without Nani, Garay and Enzo Perez injury while Eliakim Mangala yes finally been able to enter citation
Valencia CF coach, Cesare Prandelli, has announced this morning at the sports city of Paterna, the squad that will travel to San Sebastian to play this Saturday for the fifteenth day league match against Real Sociedad.

The Italian coach will be without Nani, Garay and Enzo Perez injury while Eliakim Mangala finally did that was able to enter the citation.

Thus, the squad is made up of Diego Alves, Jaume, Mathew Ryan; Montoya, gates, Mangala, Abdennour, Santos, Gayà, Siqueira; Medrán, Parejo, Mario Suarez Soler, Bakkali, Fede Cartabia, Santi Mina, Mir, Rodrigo and Munir.

Andre Gomes都得

柏蘭迪利記者會發火之後
除咗洛迪高同mario suarez
班友訓練遲15分鐘到

Squad vs Real Sociedad:

Alves, Joao Cancelo, Santos, Abdennour, Montoya, Mario Suárez, Fede, Medrán, Parejo, Munir, Rodrigo.

又極速落後

一換走廢迪
就有十二碼

Alves又救到十二碼

因為韋拿而識到女仔的機會唔好錯 過

paco快d返華西

Lim approves signings and departures

The coach wants changes in staffing and has not put the poster transferable to any player. The club is studying offers for players like Parejo or Cancelo and make an effort to sign and fix the season
Dinner that kept the Valencia CF coach, Cesare Prandelli, sporting director Suso Garcia Pitarch, and the president of the club, Layhoon, with the majority shareholder, Peter Lim, Singapore ended with a main conclusion made by the majority without many bluntly: you have to sign to save the season.

The Italian coach did not want to speak publicly about possible signings January since it landed but for weeks that consensual Pitarch with a list of possible reinforcements together for next January. That list are defined and have the players who can land at Mestalla as assigned and others who have to pay some amount for transfer . These movements had to be approved by the shareholder as it is Lim ultimately approving any sporting and economic and Singaporean movement will return with the approval to carry out the plan of the coach who has been the one who has made the decision give a return to the workforce.

Valencia CF solvents sources assured him that the club does not rule out selling any player in the weeks since Prandelli not considered essential to almost any player in the squad. Lim has authorized to sign and willing to make a new contribution money if necessary. Of course, there will be signings billionaires as the first stage of Meriton.

In the exit ramp there are several players Parejo or Cancelo to which the entity does not rule out selling after hearing the opinion of Prandelli on the template. Any sale will leave money in cash money that can be reinvested in signings . The Italian coach wants signings in each line but has priorities. Midfield and the front are the positions where more needs go and Abdennour progress to the African Nations Cup the arrival of a defense is also contemplated.

The club weeks ago in talks with the Italian striker of Juventus, Simone Zaza , who played on loan at West Ham. The English do not want to buy the player on which have a compulsory purchase if he plays 14 games with hammers and so the Croatian Bilic takes three days without giving minutes. Valencia CF, knows the situation and spoke Prandelli already weeks ago with the front to convince him to come to the white club. Pitarch has been in Italy recently with its agents and negotiation is focused on getting economic conditions agreed with the player in Mestalla because you will have to lower his record in England.

In addition, the Valencia club is also interested in another player from Juventus. Brazilian Anderson Hernanes is in the crosshairs of Mestalla since last summer but his salary is high and consider its possible arrival if output is definitely given to Daniel Parejo . The midfielder does not want to stay in Valencia. Now marks one year of its first firm to leave putsch. Last January the Bayer Leverkusen tried to sign him but Valencia CF closed the doors. Parejo feels singled out and the withdrawal of the captaincy by Neville made him want to explode and leave. Finally he decided to wait for summer but his idea was out in June. Finally, after asking the club that will transfer to Sevilla FC and therefore he had to remain negative. His relationship with the entity is broken for months and only speaks regularly with several club employees communication.

The technician Orzinuovi return from Singapore with 'ok' the shareholder to carry out the changes it deems appropriate in the template in the coming weeks and will be supported by the sporting director Suso Garcia Pitarch, to carry out all negotiations both input and output. Prandelli wanted signings and will. Prandelli believes it would take several positive team players and can do. Now the coaching staff and the technical secretariat will have a lot of work over the next month and a half.

VALENCIA HAVE VIA FREE TO CONFRONT THE SIGNING
West Ham already looking substitute for Zaza

The Londoners want to make a revolution in the winter to reverse the bad situation facing and one of the candidates to strengthen the attack is Jesse, who is not having prominence in the PSG
Simone Zaza is the front valencianista chosen to reinforce attack. The Italian striker is experiencing a complicated situation in the West Ham does not intend to continue extending the transfer and seeks a revolution in the winter to improve their sporting situation.

As in the Valencia CF, the London combined is flirting with the relegation zone and have seen the resources invested in summer are not delivering the expected results and therefore the transfer coach wants to solve the bad situation.

And to arrive transfer to London must have exits and Bilic has already made clear that no frowns progress Zaza , who two weeks ago that it no longer calls for not dispute the 14 parties that would make the purchase option a must, and left via free to Valencia to negotiate with the player.

Therefore, the West Ham has already plumbed the market to try to find a way out of signing and give Zaza. Jesse, Bacca or Gabbiadini are several names that sound to reinforce the London attack and leave even clearer exit the Italian striker who sees with good eyes his possible arrival at Mestalla.

Meanwhile, Prandelli hopes that the movement can be carried out and to have a front that you trust to turn around the situation in the team. Efforts hand Pitarch are already underway.

Marseille seeks alternatives to Mat Ryan[b/]

[b]The French side shows interest in signing Adan, Betis goalkeeper as an alternative in case you finally can not be done with the Australian keeper
The goalkeeper Mat Ryan is one of the names marked in red in Valencia to leave the club in the next winter market. Prandelli has opted for Diego Alves for the League and Cup Jaume, relegating the Australian as third goalkeeper.

Given this situation, the keeper who joined the club in the summer of 2015 has decided to look for a place to play and the club frowns a way out to meet the reinforcements needed in the winter.

One of the clubs that has been interested in the keeper Olympique Marseille, is also mulling alternatives to the difficulty to get hold of Ryan, who is a goalkeeper who has many offers to leave, both given as transferred.

In this case, the French combo is sporting director Zubizarreta, still looking in the Spanish market and to reinforce the goal is set at Antonio Adán if not finally crystallized operation with Ryan.

But Marseille is not the only club that has shown interest in Ryan as Osasuna or KAA Gent also asked about the situation the player who must now decide where directs his destination next January.

HE SAID GOODBYE PLAYING A FEW MINUTES
Vinicius Araujo concludes his time in Recife and prepares for his return to Valencia

The Brazilian striker will have to prepare alone to get in the best conditions to the city of Turia awaiting his future is resolved
The Brazilian striker, Vinicius Araujo, concluded his assignment to the Sport Club Recife and prepares to face a new stage in his career. Striker Valencia CF property has not met the expectations that were expected of him in the two assignments he has had in Brazil and returned to the city of Turia on 1 January.

The footballer played a few minutes in the last match with Sport Club Recife and leaves his native country without being enshrined in the starting eleven and far from the level he displayed in Cruzeiro in winter 2014 and which led to his move to Valencia CF .

Now, Vinicius Araujo ahead just over two weeks to prepare alone to get in the best possible way to join orders Cesare Prandelli expecting that their future is decided. The player is still under contract with Valencia CF until 2019 and Prandelli himself acknowledged that his situation would be defined in the coming days.

The striker wants to have the opportunity to train this January with the challenge to convince Prandelli that can have a place in the first team. One scenario that seems downright complicated because the coaching staff is already looking for reinforcements in the plot of attack to alleviate the lack of marksmanship club Mestalla in the first half of the season.

佢個女幾正

SO IT HAS TRANSMITTED TO THE CLUB
I cancelo not want to leave Valencia CF

The Portuguese side has already expressed to the Mestalla club that under no circumstances wants to leave Valencia CF and not to accept any of the proposals that have been on the table for his transfer
Valencia CF player, Joao Cancelo, has recently engaged in a conversation with the club to convey their anger at the possibility that the black and white box chooses to give out this winter market.

The Portuguese side has already expressed to the Mestalla club that under no circumstances wants to leave Valencia CF and not to accept any of the proposals that have been on the table for his transfer. The Portuguese footballer believes that is indebted to Valencia CF after bet for him when he was in the branch of SL Benfica and then disburse 15 million euros for his transfer.

The path back has been in full progression from that militates in the city of Turia and is disturbed by reports that have appeared in recent days in which you have pointed out as one of the candidates to leave the team before interest clubs like FC Barcelona in acquiring his services.

Prandelli resigns

Cesare Prandelli has resigned as coach of Valencia CF. The Italian coach has led the work session on Friday and has decided to leave the post three months after his arrival to replace Pako Ayestaran.

After training on Friday, the Italian coach has requested a meeting with Anil Murthy in which he has conveyed its decision to leave the club and has argued that Peter Lim , majority shareholder of the club, has not kept his word.

柏帥一路好走

Mario Kempes: Following the alleged resignation of Prandelli appear good Voro to extinguish the fire caused by Lim and Mendez again.

今次華西真係玩完

VORO WILL SIT IN THE SADAR BUT IS NOT CONTINUED
The market is searched for a trainer

The club is looking for alternatives but is not convinced to find what is needed, nor that what you want is willing to accept the challenge that now involves sitting on the bench of Mestalla
Voro situation on the bench for Valencia CF is interim while the club finds a interesting candidate who is willing to take the difficult challenge that means training today Mestalla club. As the Valencian entity is not clear that the market offers what you are looking for , and if they find it not clear that the coach will accept the offer the club has not given official status to the temporariness of Voro and may think that you think about it Until the end of the season.

For now, the company only thing that seems definite is that the delegate of the first team, now coach for the second time this season, will be responsible for leading the team on Monday in the stadium 'El Sadar' against Club Atlético Osasuna. A momentous game in which the team plays three points against a direct rival for avoiding the downhill.

Voro is not going to get caught up in any decision of the club but he has always made it clear that his intention is to live quietly in his position as a delegate. After the harvest in tough defeat against Celta Cup the club has been put to work to comb the market for coaches and see what are the alternatives offered right now.

The reality is that in the entity there is no decision taken but no one escapes it to leave in the hands of Voro, a coach with no experience in the bench with the sole guarantee of having become the ideal fire extinguisher of the club each time he is dismissed a technician, sounds very risky considering that the team is flirting with the relegation begins shortly before the second round of the League.

Voro is backing his good numbers every time he has taken the team and his great relationship with the costumes. The template connects with L 'Alcudia but if they do not get three points in Pamplona is likely to accelerate the search for a new tenant for the Mestalla bench. That is, what happens in 'El Sadar' will be important to accelerate or delay the search for a coach. That yes, the club already has put to the work to look for alternatives after the scared of the Italian Cesare Prandelli.

Voro waits for Mangala and Garay for the final of Pamplona

In the coaching staff they rely on the recovery of the pair of central managers to face the clash of life next Monday
The Valencia CF will be measured next Monday to Osasuna in Pamplona in a clash that has taken on the color of a final for the valencianistas, seriously threatened by the descent, and who want to start out of this bad situation they are going through.

For this, the coaching staff headed by Voro, hopes to start having several of the injured who missed the clash with Celta de Vigo this past Tuesday. Specifically Valencia awaits Mangala and Garay to have to stop improvising a defense as happened in Mestalla.

Both the French and the Argentine were the two signings star last summer and came with the star vítola to solve the defensive problems that treasured Valencia but nothing further from reality.

They even though their performance has not been bad, are still far from the expectations raised his arrival, especially Garay that is far from his best level also because of injuries that has suffered since his arrival in Valencia.

Voro now hopes to have both players, who also could not align in its earlier stage after the dismissal of Ayestarán as Garay was also injured.

There are still several days until Monday commitment, but the head of the Valencia coach is the power to have the central couple to try to achieve victory in Pamplona and if possible leave a clean sheet.

Valencia CF fight for Zaza

[B] García Pitarch is in Italy trying to retake the transfer of the transalpine striker to which his own father and representative discarded for the Valencian entity after the march of Prandelli /B]
Valencia CF does not throw in the towel for Simone Zaza. The sports director of the Valencian entity, Jesus Garcia Pitarch , is in Italy where he will resume negotiations for the incorporation of the Italian striker that seemed discarded after the departure of Prandelli.

And the father himself and the player 's agent said his son would return to Serie A after the departure of Prandelli Valencia, club with which he had very directed negotiation, but Suso, as he himself acknowledged, still interested in the player Which will try to convince to register in Valencia despite not having its main defender, the transalpine coach who left the club on 30 December.

Prandelli brandished precisely one of the main arguments for his departure is that on his return from the Christmas holidays Zaza was not in the Valencia when he had left all closed. Now the talks have resumed and we will have to see how they end and if Garcia Pitarch manages to achieve one of its objectives for the market.

THE JUVENTUS AGREEMENT IS PRACTICALLY CLOSED
García Pitarch works on the 'Via Italian' despite the march of Prandelli

The sports director traded all day Thursday with Juventus to close the deal by Italian striker Simone Zaza and negotiated with Patrice Evra his incorporation into the combined Valencia
Valencia CF urgently needs reinforcements to help it alleviate the serious crisis it is undergoing and which will have next Monday a new chapter that can be dramatic. Therefore, due to emergencies, Garcia Pitarch traveled to Milan to try to close any of the operations that keeps open with the aim of strengthening the team.

Despite the departure of Prandelli, the sports director wants to follow the road map marked in Singapore at the last meeting where they were set as four positions to strengthen. A front two midfielders and a left side are the objectives that has Valencia CF in the winter market and valencianista executive is gradually putting names.

Italian coach himself brandished the non - signing of Zaza as the cause of his departure because , as he said everything was already agreed between the parties. Prandelli's march seemed to be truncating the operation but Garcia Pitarch did not want to throw in the towel for one of his big goals in the market - and it was in the summer - and he has opened a line of negotiation with Juventus.

The agreement with the transalpine box was left almost closed this past Thursday and Juve accept a transfer of Zaza in a similar condition to which he was with West Ham, ie, with an option to purchase 16 million euros tied to a Series of games played, that would be between the ten and the fifteen - in the West Ham were 14 meetings.

With the agreement with Juventus practically closed the work of Garcia Pitarch and t is now to convince the player. That task was carried out Prandelli who had the yes of the player but after the Italian's march his compatriot backed out. The Valencia sporting director also met with Morabito, an agent very close to the player, to make him see that despite Prandelli's departure, Valencia CF was still his best option in the market.

The player now has the last word to anchor in Valencia or otherwise find a new destination in Italy as the West Ham confirmed that it would remain in London and Juventus also has room with an exit is imminent.

But the front is not the only position that the Valencia CF wants to strengthen as the Valencia also looking for a left back and why Garcia Pitarch questioned about the situation of Evra and response Juve was positive as the Bianconeri combined confirmed that no Would put impediments to leaving the footballer who ends contract in June free now in January.

The player now has the last word to anchor in Valencia or otherwise find a new destination in Italy as the West Ham confirmed that it would remain in London and Juventus also has room with an exit is imminent.

But the front is not the only position that the Valencia CF wants to strengthen as the Valencia also looking for a left back and why Garcia Pitarch questioned about the situation of Evra and response Juve was positive as the Bianconeri combined confirmed that no Would put impediments to leaving the footballer who ends contract in June free now in January.

After this positive response the sports director contacted the player to know his pretensions and his predisposition to meet in Mestalla. So negotiation is now open to both players and the margin is narrow Valencia to count them but sporting director has already scored their goals. The next few days will be keys to arriving or not to port.

The Curva Nord maintains its position to animate the Valencia CF during the parties

Mestalla will continue having animation during the matches. That is the purpose that has made the Curva Nord in the new year as it reported Thursday through social networks. In it, the group affirms that it will continue to animate to Valencia despite the complicated situation that crosses the equipment and its evident differences with the club.

As was the case against Celta Vigo in the first game of the year, the Curva Nord is reported that maintain their protests against the leaders valencianistas before the meetings and also during the break, but in the ninety minutes will focus on encouraging, something Which was already seen in the Copa del Rey, where while Valencia 'was alive' the stand focused on cheering.

This happened in the first minutes with the 0-1, but with the 0-3 were the protests unleashed, how could it be otherwise. But the change in attitude was also reflected when Valencia CF made the 1-3 and returned some hope to ace stands who tried reacting to his team to work the miracle but the goal Guidetti killed any glimmer of hope.

This aspect will be repeated in the match against Espanyol where the curve hopes to encourage players throughout the game and return to Mestalla lost environment to help players to reverse the situation since both Prandelli as Voro have stated that Many members of the squad weigh them down to play in Mestalla.

Enzo Pérez, take a trankimazin

Enzo Pérez , on a team full of recomposition and downs of some importance, instead of adding character to the cause he lost the papers so unworthy. Enzo was shown a yellow card for a typical entry of the house and then made three or four similar that freed him from expulsion for a bad job the turn referee.
He is the captain of the team, the one of the bracelet, that marks the sensation of a match whatever its result. Y? As surprising that that captain in the last game of Cup played by the Valencia should have been expelled at least three or four times. Enzo Pérez , on a team full of recomposition and downs of some importance, instead of adding character to the cause he lost the papers so unworthy. Enzo was shown a yellow card for a typical entry of the house and then made three or four similar that freed him from expulsion for a bad job the turn referee. Voro, that yes, saw the problem clear and sent it to the bench. And there the captain fought off being expelled as he deserved.

CAPTAIN

There was controversy when Pako wanted to charge Enzo on Monday and then, the following Tuesday with only one day in between, named him captain of the equipment and all began to play. I doubted at the time that captaincy and so I wrote it and I took the antipathy of Enzo suppose you for life. The problem, at that moment, is not that Enzo was the chosen captain ... the problem is that Parejo does not give the size and there was no character with the character to wear the bracelet. Maybe either of the two goalkeepers - Alves or Jaume - but here was the bracelet to be carried by a type of field.

THE CUP

Then came Voro, and regardless of whether or could not agree with your initial alignment, the truth is that sending hit full Enzo Pérez to the bench . Look, the subject is very simple, in a team full of casualties and with very new people in the owner planter, it is intolerable for the captain to take his feet out of the pot and play the worst and the most cocky game of his life.

PASTILLITA

And Enzo, who from now on will hate me for life, has a very easy solution in hand and ideal for a guy wearing the captain's bracelet. He goes to the pharmacy and without any blushing points to the great fashion of modern times. One Trankimazin 0.5 is requested and it gobbles before starting a game. The pastillita will temper his nerves and allow him to practice as a captain in a team that really needs a lot more captain well planed than a guy dislocated skimming the expulsion in an undisguised way. There I leave ... and hopefully Enzo instead of pissing with me thinks first of the team and realizes that his nerves only lead to disaster.

Oh no, Valencianism has awakened
I understand that Limhoon and his servant believe that the problem is the hobby. It is, if you look at it from your eyes. It's your problem. Because the anesthesia has stopped working. From people with them to people against them with hardly any continuity solution
Oh no, terrible news for Limhoon and his instrumental employee Garcia Pitarch. The valencianismo, against all odds, still alive . It is and it shows. During the process of decay that the club lives for a good few months, the most dangerous thing was still the sensation that, whatever happened, nothing happened; The militant resignation, a broad sense of frustration on the way to take away the vitality of the fans and reduce it to silent and defeated spectators.

The game against Celta was a terrible and hopeful milestone. Terrible because it found -another again and again that the field team was unable to overcome himself and gravely wrecked, but hopeful because the other side of the line there was someone : an angry people to start had decided to go to the stadium Place to stay vegetating. It supposed more: an official act of answer.

Of course, in every contest episode there are cynics, opportunists and exploited who use anger to claim their selfish purposes. Rising processes are never synonymous with purity. It would be useful to distinguish.

I understand that Limhoon and his servant believe that the problem is the hobby. It is, if you look at it from your eyes. It's your problem . Because the anesthesia has stopped working. From people with them to people against them with hardly any solution of continuity.

It does not agree with those who say that it is not now about focusing on Lim, that there are more urgent things (salvation). If you do not play now, when? Emotional protests can not be postponed. They play both . The energy against an owner can be a perfect ally to protect a team (when there is someone who can pull it off).

There were constant warnings that the Limhoon administration was encapsulating, that it had run out of filters, that it was completely isolating itself from the society that surrounds them. Notices were ignored. Meriton has already lost. Discount your days. The most obvious symptom is that instead of looking for patches and warm cloths (Limhoon's specialty since his arrival) they now feverishly bounce off guilts against those who supervise them. They do not conceive, poor, that the swollen one is pissed. Limhoon and his assistant must believe that the stand would have to make them the wave for having the team in the worst of contemporary eras.

It was better for them to have the stage completely anesthetized and asleep, doing a Suso (that is, adapting to the circumstances, without rebuting or rebelling). Bad news for them, good for Valencia: the stands, against all odds, has awakened. We are sorry.

Valencia CF negotiate for Evra

Garcia Pitarch has held a meeting with Juventus to negotiate for Zaza and there he has asked about the situation of Patrice Evra, left side that does not count for Allegri
Garcia Pitarch has traveled to Italy to try to close some signing in order to strengthen the team in the winter and on Thursday held a meeting with leaders Juventus to discuss the signing of Zaza, which has been well underway.

But it was not the only name that was on the table because at that meeting, the sporting director of Valencia CF has asked about the situation of Patrice Evra, as reported by the journalist CV Radio Salva Folgado. The negotiation is open and the player would free the combined bianconero

French does not count Allegri and is on the exit ramp to leave Juventus. The 35-year-old left-back veteran, who has also played center-back, especially in defense of three men, is looking for a new destination to keep competing after spending much of his career at Manchester United.

The side was one of the positions that both Garcia Pitarch and Prandelli had agreed to reinforce along with the front and center of the field.

GARCÍA PITARCH WORKS TO CONVINCE THE PLAYER TO SIGN UP NOW
Valencia CF is sent to by Zaza

Garcia Pitarch is in Italy negotiating for the Italian and the agreement between Juve and Valencia is very close to closing. Zaza would arrive with a buy option conditioned to the dispute of between 10 and 15 parties
Valencia CF does not throw in the towel for Simone Zaza. The sports director of the Valencian entity, Jesus Garcia Pitarch , is in Italy where he will resume negotiations for the incorporation of the Italian striker that seemed discarded after the departure of Prandelli.

The sports director of Valencia has met Thursday in Milan with Juventus to leave the agreement almost closed. The transaction could close in a transaction with an option to purchase 16 million conditional to the dispute between 10 and 15 games.

In addition to Juventus, Garcia Pitarch has also seen the agent of the player, Vincenzo Morabito, to convey confidence in the player, something he already did publicly after leaving Prandelli. " If Zaza wants Valencia CF doors are open , " he said Suso already tried the signing of the Italian market last summer and now in January.

In the meeting with the player 's agent, Suso is trying to convince Zaza to sign for Valencia CF , after the doubts that have arisen in the player after the departure of Cesare Prandelli.

Valencia CF does not give up for Obi Mikel
Garcia Pitarch continues trying the signing of the African midfielder who has other important offers that make him raise his cache because it would also come free
Valencia CF does not throw the towel with Nigerian midfielder contratacióndel JohnObi Mikel . The operation is not easy because the midfielder has many 'girlfriends' who offer him significant economic amounts but the Mestalla's personality remains in the fight.

GarcíaPitarch is encuentrafuera of Valencia CF to try to close the incorporation of Mikel and otrosfutbolistas to strengthen the team, something that was accentuated after necessary ladebacle against Celta Vigo with a view to reverse the bad situation.

But Obi Mikel's hiring is not easy. Chelsea did not pondráproblemas to the player to leave open what makes the player demande important unaficha that Valencia is negotiating. The player has offers from China and also from France and Italy.

The competition does not wait for anyone and Valencia CF has a final on Monday and needs like eating reinforcements that provide airfresco and quality to the squad. Lanegociación with Obi Mikel remains open and the club held Mestallaconfían bring it to fruition.

ACCORDING TO TUTTOMERCATO
El Torino is interested in Abdennour

According to reports from Italy the joint Italian would want the player loaned with a purchase option of 18 million euros
The future of Aymen Abdennour could be far from Valencia in the winter market. The Tunisian player is concentrating with his selection to dispute Africa Cup but could not return to Valencia.

And, as pointing from Italy, Torino is very interested in the African fullback and would be willing to bid to enter the assigned player taking charge of the central tab , one of the most important in the current template.

Besides that, the Torino include a purchase option worth 18 million euros executed after the season, which would allow the Valencia lighten its an interesting way diminished Financial Fair Play.

The intention of the footballer, in the beginning, is not to leave Valencia CF this January, but the interest of the Torino could make him change his mind. The Italian table wants to face the second half of the season with reinforcements to try to reach Europe , now they are left with five points.

OSASUNA - VALENCIA CF | JORNADA 17 | EL SADAR 20:45
A final amid chaos

The Valencia CF visits the Sadar where Osasuna is measured in the middle of a great institutional and sports crisis. The squad must isolate itself from the situation of the club to solve an emergency clash before the colista
Valencia CF visit Sadar this Monday to play the first great final of the season. The combined valencianista played against bottom club First Division the little credibility that can be left with team wants to show that he is able to get out of the terrible situation facing.

And the final comes amid all the chaos that the entity lives, which has seen how in nine days has been left without coach and without sports director. Garcia Pitarch's resignation Friday, a week after Prandelli has been a new blow to valencianista table stays in the time to rebuild the team caught with tweezers.

Voro faces the challenge of isolating players from what is experienced in the club and try to focus only reverse the bad sporting situation and attempt to win a league game, something not achieved since last 16 October when it was won in Gijón.

For the match, the coach of L'Alcúdia recovers effective in defense, although there is still a close catch with forceps since Garay and Gayà have not arrived, Cancelo is sanctioned and Abdennour is concentrated with Tunisia, which Voro only has four defenses first team available after recovery from Santos and Mangala , who presumably will be paired with Montoya and Siqueira in the bands.

In the midfield is doubt whether Voro will choose to give minutes to Carlos Soler ahead of people's first team as Enzo Perez and Mario Suarez after what happened in Cup against Celta de Vigo, or if instead continues His classic trivote formed by the Argentine, the Madrid and Parejo, who with the Valencian seems to recover gallons.

Nani also returns to the team after his physical problems and is more than likely go straight through eleven to offer more alternatives in attack as the triplet formed by Munir, Mina and Rodrigo did not work in Copa del Rey.

Voro, who will not confirm whether it will continue until end of season, no doubt that the results can cure the whole problem that has the Valencia CF and it is focused only on winning games so that fans can begin to smile and lighten the mood Of tension that the club lives right now.

Despite the bad moment in the team and how complicated the situation, the Valencia CF has 'saved' another day without being in the relegation zone because both Granada and Sporting did not score points with two games more than the Voro Are still behind, something that does not serve to comfort but that can help the players to leave more relaxed.

At 20:45 begins a final for Valencia, which has before them the opportunity to add a good win that begins to move away the many ghosts that fly over the club. Monday is football time and forget all the serious problems facing the entity to try to get the three points.

Valencia CF is interested in Jesé

The Valencia CF keeps moving ahead to the winter market and has set his eyes on Jesse Rodriguez . The player Paris Saint Germain left Real Madrid this summer looking for more minutes is not finding despite being an express request of Unai Emery.

The Canarian player has an offer on the table club of their land, Las Palmas and could go to their ranks but still is not fully closed and Valencia CF wants to spoil the signing yellow.

Friendship Peter Lim with Al-Khelaifi , owner of PSG, can favor the interests Mestalla club, since it is an operation that carries the largest shareholder in person.

Zaza is waiting for Valencia CF

The Italian striker was quoted tomorrow morning at the offices of Juventus with his father and representative, Antonio Zaza
The Italian international, Simone Zaza, is waiting for the Valencia club record move around his signing. Suso Garcia Pitarch, former sporting director of Valencia CF, left Italy virtually closed his move but following his resignation changes everything .

Simone Zaza had to go tomorrow morning to the offices of Juventus to finish talking with the Turin club and close joining Valencia CF but the resignation of Suso yesterday afternoon has made her father and manager, Antonio Zaza, Is waiting for Valencia CF. Alesanko has been in contact with him but everything has been paralyzed.

The Italian striker is clear that he will not continue at Juventus and while Valencia CF moves to try to continue with his signing, other teams have set eyes on him, as is the case of Villarreal, according to Italian media.

Maksimovic to play for Valencia CF

The Serbian player commits to Valencia CF and signed with Suso García Pitarch before he resigned
As this newspaper reported yesterday, Nemanja Maksimovic wear the shirt of Valencia CF from June 30, when the Serbian player ends contract with his current club Kazakhstan Astana.

The 21 - year - old international with Serbia and world champion with the U - 21 shirt for his country, signed his new contract that binds the Valencia CF with Suso Garcia Pitarch.

The former sporting director of Valencia CF left closed before submitting his resignation Maksimovic and thus the central plot midfield player with a lot of projection be strengthened.

Giuseppe Marotta confirms Evra's departure for Juventus

The General Manager of the Turin club, Gigi Marotta, has spoken of Evra in the previous of the party of the Juventus
Giuseppe Marotta , general manager of Juventus, spoke of the situation of Evra in the pre-match that Juventus will play Juventus Stadium against Bologna.

"Evra has not been called by a joint decision, are deciding their future ", those were the statements of Marotta told Italian television on the future of French player.

The left - back, born in Dakar, is not having enough to Allegri and is considering its options for the future, and Suso Garcia Pitarch tried hiring during his trip to Italy where he also met Simone Zaza.

Zaza could end up in Villarreal according to Italian media

The Italian striker is not going to continue in Juventus and it seems that interest to more clubs apart from Valencia CF
Following the irrevocable resignation of Suso Garcia Pitarch, the additions of Valencia CF have remained in deadlock , which could take advantage of Villarreal ahead in the race for Simone Zaza , as published .

The yellow submarine looks like it could obtain the transfer of Juventus striker in a similar operation that had with Valencia CF but including an option to purchase about 20 million euros .

The Villarreal already has in its staff several Italians like Bonera, Sansone or Roberto Soriano and seems that could increase its colony.

TRIBUNA LIBRE
Invincible sound junts

We are the fans of Valencia CF. This framework of loyalty to the club goes beyond a formal reality. Valencia CF are not only the shareholder, partner or subscriber. And that, at least, 40,000 people have an action of Valencia CF. There are many more moral owners of the club. The company founded in 1919 has many generations of Valencianistas, women and men, who feel it as their own say what the commercial register says. This will be neither bought Lim and was for sale.

Therefore, with few dogmas and without being a gang of anarchists, from time immemorial in this club sends that between piloteta . We do not like football more than others, we like to win Valencia CF. For the same reason, the divine power of the ball above all things, the atavistic disaffection of the leaders. There the directive and those who appear and on the other hand loyal valencianistas, those who do not go with the time, pay the pass as they can and clean the seat with the same scarf that they spend to ask for the ear of the referee or the one of the president. Here he won Jaume Ortí league thousand years later and had to beg to be allowed to speak at a presentation. There is no God but the result or the bread and circus because without internal democracy the faithful Valencianist has always been far from power.

Nor he did not die this way of understanding the valencianismo when Juan Soler bought the shares to Paco Roig commissioned by Paco Camps . Nor did the bond disappear forever when the society was indecently auctioned in a public place by a bank rescued in an indecent manner, with the permission of an indifferent and cowardly Catalan government. What made Amadeo Salvo , with or without cards, he played automatically to Alberto Fabra : stick up for refinancing the debt of the club and demand it without much due diligence or payment economists. Was per la mare that m'ha parit , say determination of coaching , all the damage done by Bancaja in Valencia and Valencia CF.

Three years before the sale to Lim an operation was fabricated that is meat of courts in the present, the one of Newcoval. It is grass judges with reports of experts from the Bank of Spain, the UCO and those of Goirigolzarri that denounced the prosecution quarter hour to enter. Six years before the arrival of the lord of Singapore, he is plotted in another August, the capital to repurchase shares Soler by selfish interest, rest in peace, Bancaja Olivas -Camps. With the loan to the Foundation he imposed us as managers to Llorente and Javier Gomez , who said that in 13-14 the new field was opened and we made to be 1.2 million settlement.

Manolo Llorente, who had already entered to control Paco Roig on behalf of his brothers, qualified for the Champions each year although selling to the figures to guarantee the collection to those who put him. He was in the club and in the Foundation, putting him to the majority of the patronato and with the rest without going or accepting the appointment or of comparsa, because they were until the Music Bands. But as in Europe are serious, as was the judge Alabau annulling the endorsement of tocomocho in 2013, the EU has imposed on the Kingdom of Spain a fine of 24 million should be required Ximo Puig to Valencia CF.

For the Commissioner of Competition must pay Valencia and not the Foundation because it was a milonga to inject money through the back door, with the endorsement of the IVF. We were not crazy that we defended this made seven years ago while the case is started Tarsilo Piles : the brochure CNMV never registered to sell shares and they leave. The joke, or the kidnapping of the club with public money, will have cost with interest and commissions more than 45 million euros to catch 74. To which 18 are added that looted small shareholders to keep the discount, the faithful Valencianistas. But the ball came in.

Such a brilliant management to leave the new stadium half-way and stopped, Porxinos' plunge with a people in arms united to the judicial revolution of the Supreme and to the possible reclamation of the buyers by more than 100 million, the loan of the Foundation without paying creating a 94 million problem to the Consell as guarantor while closing public companies and sacked thousands of people, 225 million bank debt with all mortgaged equity ...

To top it all, the exchange of the plot of the new Mestalla without doing with the Town Hall, building in precarious, 20 million more, debts to builders for another so much and the pavilion of Benicalap to raise for the joy of the neighborhood. And lest anyone forget: with a sentence to run to pull down the expansion of Mestalla since 2006, which led to the PATA i avant of Rita Barberá looking for builders to make a new stadium. Rafael Blasco convinced Paco Roig by 35 million and Soler did the rest. All to disguise that the City had allowed those works out of law. Passing a new stadium for athletics Olympic ring which held the European Games Urdangarín in 2010. The ball came in , but Valencia CF was Sodom and Gomorrah.

With this scenario or giving a commission of 10% was a buyer for 200 million. Cerberus, which was the background of the son of Aznar and say that another of Pujol , had become toxic assets to pass to SAREB Bankia, the bad bank with money from the European rescue it paid better than anyone. Cerberus was Bankia, the same one that created the guarantee that now costs 24 million, which kidnapped the club for the Foundation ... Wanda wanted a reduction of what was owed to Bankia as he got by buying the Bank of Santander for 260 million a building in Madrid which he had awarded the family Botin by 389. And the Russians Rus pa parlar if were Granell-Aedifica-Newcoval that investigates Anticorruption pelotazo family by Rato . Or that of Costa Rica, Alvarado , who began to live in Las Arenas while allegedly Soler embastó a team to kidnap Soriano .

This review is also to those who with selective amnesia think that Lim came the scandal. For all this festival of humor there have been necessary collaborations, silent accomplices and various jaleos. And lots of pasta to share. Lim is, for granting something, a chapter more but not the most embarrassing. At least, he has put them, at the moment and who knows if he has already taken them.

Someday, such shit had to fester and punish us for God's sin. We are that loyal fans who have seen this whole circus perplexed, sometimes manipulated on the basis of subsidy or sponsorship to transfer an agreed reality, that of established power. Thus, this crisis is also the means that must resolve if they acquire a new way of reporting from the property or board of the club or the side of the honest people who make up the Valencian. The one who plays with the demon today is burned and the one who played is burned.

In addition, that we have the maximum shareholder has deepened that sanitary cordon that is already trench and goes to ravine: on one side the town, the hobby of Valencia CF and another property, as it is now called. Moreover, on the one hand the Valencians and on the other the foreigner (he does the meetings in English behind closed doors, in his board of administration they are almost all foreigners, we are presided over by a lady who scolds us for not understanding their culture). On the one hand the business and another the sentiment .

Now we need Valencia CF to be Valencian and Valencian as I have tried to describe. Of the Valencians as is and should be. On one side will be the property and face the Valencian because we do not have 200 million to buy the club. If Lim wants peace he must leave the club in the hands of Valencians who understand this complicated business that in this land joins football and sentiment. We also need to create a climate conducive to the salvation of the club and leave criticism and self-criticism for when it touches. Now it's about encouraging, making everything good. To penalize the agoreros by antivalencianistas if it is necessary. But the pact must be that, once saved the shirt if they want, let us rule what Lim did not buy nor did we sell the Valencianistas: a sentiment.

We supported Lim's choice because there was no better one and to take the opposite of a bank that had decimated the club. But not for this, not for the numeric coldness of a lady advised by four gunmen who reminds us of those who denied us the refinancing and the criminal business. Not so that four hired are dedicated to kill each other, to conspire, to collect fees knowing that they lose the judgments or to give the alibi to the plunder of the staff and a forged heritage based on a lot of effort.

To generate such a positive environment requires a platform for salvation that, for example, organize buses to encourage away from Mestalla and bust our stadium making a final of each game at home. And if Lay Hoon does not want, we should also mount it , for that we are the owners sentiment . 1958, after Riua , there were failures and as said Marti Dominguez , given the lack of support to rebuild the city, they spoke to the stones. He sent Franco .

If we now conjure up the Valencianists is a bite. To ask Goirigolzarri when he thought he had sold the Valencia CF. It was sold but he did not. He bought the one who wanted the majority of fans against wind, some press that burned forever, the media apparatus of Bankia and the Generalitat. It was not decided who shares because the sentiment said he sold the promising future and football. That moral force must be directed to make Lim comply and let himself be helped. Whatever. Junts som invincible .

OSASUNA 3-3 VALENCIA CF
Valencia CF let victory escape in the discount

The Valencia box was not able to take advantage of the three occasions in which it was ahead in the marker to end with a goal of Osasuna in the minute 91. Since day eight that Valencia does not add a victory
The Valencia CF continues in its terrible dynamics that saw how in the Sadar they escaped the three points in the discount. Up to three times Voro's team was ahead but that was not enough to take the victory and start to leave the low area of the table.

Voro gave the command in the center of the field to Carlos Soler. The midfielder was screaming for an opportunity as a starter and again proved that he is a present player that already must be important in the remainder of the season since he did not hold up despite the complicated of the encounter and as shown in the minutes he has Had soccer has plenty to play in Valencia.

And the party could not start better for the Valencia team as the 20 seconds Mina wasted a great opportunity after a good header from Rodrigo Moreno, but in the second minute Munir did not fail to overtake Valencia. A spectacular center of Siqueira was answered by an even better shot of the nine Valencian player who introduced the ball to the net.

But as usual during the campaign, the joy did not last long on the Valencia side and only five minutes later Mario Suárez, who repeated from central, gave a free-kick in the small area to Oriol Riera who only had to push the Ball to the net to put the tie and return to show the defensive problems that are being an ordeal for the team now headed by Voro.

The goal was a hard blow for Valencia CF who lived their worst minutes in the first act before an Osasuna who grew up but could not materialize his dominance in advantage, but little by little the combined visitor was released the local domain to impose his law On the lawn of Pamplona. The chances began to arrive but Valencia was not able to materialize the opportunities of Rodrigo, Munir or Santi Mina.

It was in the last play of the first half when the Valencia CF collected the fruits of the first act in the least expected way possible in a corner kicked by Parejo at the first stick ended up with Oriol Riera combing the ball and distracting his goalkeeper who could not Doing nothing to avoid the goal and that the team of Voro left with advantage to the rest.

The halftime, in addition, served for the Valencian technician to enter Lato t o the detriment of Siqueira, who was not bad in the first half but his physique takes its toll. The debut of the side of the Pobla was another great news that left this meeting as the left-hander made it clear that you should not be afraid to bet on the young.

The second act began again with the Valencia trying to take control of the party but again a defensive failure to the quarter of hour allowed Osasuna to reach the tie. A lateral center ended with several rebounds and a defense that failed to clear, the ball reached the feet of Roberto Torres who from the front put the ball away from the reach the Alves.

As in the first half, the goal spurred Osasuna who again locked Valencia CF in their area but once again appeared a great collective play of the Valencia box to put in advantage in the scoreboard. Montoya picked up the ball in the middle of the field and relied on Parejo who assisted Mina to open the band to Munir, the former Barça player attended in the area Montoya who defined as a great nine before the Exit of the goalkeeper Osasunista.

The goal took the madness to the Valencian bench but there were still 18 minutes of suffering until the end of the match. Pudo Parejo sentenced the match with four minutes left with a penalty in favor but miss the launch and who did not fail was Clerc in the discount when after a great attendance of Kodro ended up putting the tie.

Valencia remain within their poor dynamics and without adding a victory since day eight, which prevents him from moving away from the downhill.

Garcia Pitarch will explain his resignation as sports director Tuesday

The aim of Garcia Pitarch is to present his views on the decision to leave the post he held in the Mestalla club that took 48 hours ago
Jesús García Pitarch explained Tuesday at a press conference the causes of the irrevocable resignation presented last Saturday as sporting director of Valencia CF.

The aim of Garcia Pitarch is to present his views on the decision to leave the post he held in the Mestalla club that took 48 hours ago.

The resignation has been sporting director of Valencia from January 2016 to January 2017 occurred on Saturday, a week after the resignation which also featured the then coach, the Italian Cesare Prandelli.

Jesús García Pitarch has summoned the representatives of the media at 17:00 pm Tuesday at the SH Valencia Palace hotel.

ACCORDING TO FRANCE FOOTBALL
Evra set for Manchester United

The French side prefers to return to England, the club where he was one of the best sides in the world, once he has decided to leave Juventus
The future of Patrice Evra points to Manchester United. This was announced Monday by France Football which states that the French side has opted for the offer of the British box rather than by Valencia CF.

The player has decided to leave Juventus in the absence of minutes both valencianista table as United have shown interest in the French side that finally has chosen to 'go home' rather than by calling at Mestalla.

Valencia CF meet again with Álvarez Izquierdo almost a year later

Javier Alfonso Alvarez Izquierdo , the Catalan school, will be responsible for leading the match between Osasuna and Valencia CF closing the day 17 this Monday.

Barcelona referee debut in first in 2006, again face to face with the Valencia box almost a year later and will be the first time this season when leading a meeting.

The last game that went to Valencia ended with 1-3 defeat against Atletico Madrid at the Mestalla in a game in which he expelled Aderllan Santos , with Gary Neville on the bench last March 6.

As a visitor, Valencia CF has not had much luck with Alvarez Izquierdo as eight encounters addressed him away from Mestalla has been able to win only twice, the last in 2008 when Valencia beat Malaga 0-2 .

SCHUSTER: "IT DOES NOT MISS IT SAY ANYTHING ELSE"

Alvarez Izquierdo , meanwhile, was the referee that was marked by one of the sentences of those remaining in the memory of any amateur and today is still listening.

Following a meeting at the Sanchez Pizjuan between Sevilla and Real Madrid, the then technical white Bernd Schuster felt that his team lost because the referee and blamed the bad arbitration to their status as Catalan.

Questioned in the press room for the arbitration proceedings, Schuster replied the reporter , "Where is the referee?" To which the journalist replied that he was from Barcelona. "No need to say anything else," he said.

CONTRACRÓNICA OSASUNA 3-3 VALENCIA CF
Valencia CF was no better than the worst in the league

The Valencian team did not use their advantage until three times on the scoreboard to achieve a victory that resists since last 16 October. The defensive gifts again condemned a team that is totally broken
A tale of endless terror. This is what Valencianism has been experiencing for more than a year. A grotesque situation in the offices that is transferred to the grass every game that plays the set of Mestalla. Last night at El Sadar was a demonstration that the only goal of the Valencia CF this season, and it seems easy, is to save the category.

Clerc's goal in the penultimate action of the game, when he played in the 93rd minute, subtracted two points to Voro's after getting ahead three times on the scoreboard. The goal was a hard blow but not unfair. The local team was no worse than the orange-white rn last night in Pamplona. In fact, they returned to three goals against and in the second act were better than the Valencia and deserved better luck. Yes, Parejo missed a penalty committed by Oier about Santi Mina 89 minutes that would have secured a major victory for a broken computer and begins to unite many symptoms of terminating equipment falling into the fire.

Voro Soler had chosen out with Enzo and Parejo in the center and delayed, once again Mario Suárez behind. This time it was accompanied by the Frenchman Mangala but the result was again to forget. The madrileño is not central. He does not know how to play there and that pays very dearly in any match against players of a minimum level of first division. The defensive weakness of the team was seen in every action. Osasuna has a fantastic effort at goal.

The match began with a clear opportunity for Mina after 20 seconds of game. The Galician forgave a hand to hand with Mario. There it was that the Osasuna also was very lame back despite playing with three exchanges. Only two minutes after that time, Siqueira put the best center since it landed in Valencia a year ago and Munir butted his left foot to the network.

The team could not start better. Goal and occasion. That must have given confidence but did not give it. In this broken and broken Valencia by a thousand pieces nothing serves to win matches. Four minutes later Mario gave a goal from fry to Oriol Riera . In the small area left a dead ball and the Catalan shot Alves. Then there was little. Local push, some isolated arrival of Valencia CF through Rodrigo who could do the 1-2 and Riera's own goal at the discount.

That goal seemed to be the one of the luck finally for the valencianistas. That goal that should have served Valencia CF to go to the second act with the desire to finish the job only served for the players to leave the second act frightened and letting play Osasuna. The Reds, bottom of the table with 7 points , rushed for a draw and in just eight minutes had three good choices. The best a hand to hand that Alves took Roberto Torres. A few minutes later a passable defense let Torres finish for the umpteenth time, they blocked the shot and the ten Osasunista himself picked up the rejection inside the area and sent it to the squad to tie the game.

It is logical. When you let them shoot and finish off soccer players, they eventually get it right. The Sadar got up because he saw his team with options to win. Then he reappeared a football team and the best team play braided so far this season ended in both Montoya. It was 14 minutes before the end and it seemed the victory.

But it was not. Osasuna squeezed. He locked the Valencia during the remaining minutes and V gold failed to change anything with Nani . Sito entered without time and Lato complied. Parejo missed the penalty and Clerc equalized when the three points were already getting on the Valencia plane. Two of those points had to be lowered because they did not return to Valencia. He returned a broken team, without a defined trainer, without a firm path and without leaders to follow. The battle to bypass the descent will be complex and hard.

Garcia Pitarch meets with Alesanco and the sports management before saying goodbye

The former sports director wanted to update those who were his work colleagues in Italy last week before ending his club stage
The sporting director and former Valencia CF, Suso Garcia Pitarch, this afternoon the club and fans bid farewell at a press conference at a hotel in the city and scheduled for five o'clock in the afternoon.

Valencia leaves after a year in the state, came the January 12, 2016, and does after colliding with the property and the communication department , with whom she had a direct confrontation to understand that using a particular Sector of the press to attack him.

This afternoon , the former player and sporting director explain the reasons for his departure and clarify the controversies raised by the operations worked in recent weeks and since the club continue to ensure were not as advanced as claimed Pitarch.

Suso Garcia Pitarch has already been dismissed employee of the club and Monday was met at the Ciudad Deportiva de Paterna with José Ramón Alesanco (interim athletic director) and those who have been his companions in the Technical Secretariat, Vicente Rodriguez and Save Grade.

At that meeting Pitarch provided all contract documentation, such as Maksimovic , or agreed with Juventus for arrivals Evra and Zaza. Vicente and Salva Grau have all the file of work of the last months and of there will be used in the next days together with Alesanco. The priorities are: a central, two mediocentros if I leave one and one without exits, and a striker.

ALESANCO HAS BEEN ORDER TO COMBINE THE MARKET
A central, a midfield and a striker, the market goals for Valencia CF

Despite the departure of Garcia Pitarch in the club have clear the need to strengthen the team in the three key positions of the starting eleven where there is a major deficit
Valencia CF has very clear the need to strengthen the team this winter to try to patch the critical situation facing the club athletically and has the team bordering the relegation zone .

Garcia Pitarch progress and the arrival of Alesanco interim basis do not change the plans that exist in the state since the current athletic director is aware that the team needs to be strengthened as well.

For this he has given an order to comb the market in search of those players who help improve the situation. The goals are clear and are a striker, a midfielder and a central defender and it is working.

In addition, the exit door is open for any player who wants to leave and, in the event that output will give Enzo Perez and Daniel Parejo , another midfielder come more to cover the floor.

That is to say, that the club is aware that even if no player comes out, three reinforcements are needed and in the event that one leaves, that vacancy should also be filled.

One of the soap operas of the winter market, the signing of Simone Zaza , seems now parked and the club is working on other alternatives which makes indicate that the Italian end up not calling at Mestalla, but the end is not ruled out and this operation still It is not written after the multiple turns it has given in recent weeks.

Mangala: "We have a very important match on Sunday"

Valencia CF player, Eliakim Mangala, has appeared in the mixed zone Stadium El Sadar to analyze his team draw against CA Osasuna and leaving them to a point of the relegation to the Second Division.

"We have started the game well with a quick goal, character and fight, we have to continue and try positive, although it is clear that we wanted to win and we have not got it. ", He said.

Vasiljevic: "The team has taken pride and I am very happy with the attitude"

Petar Vasiljevic, who made his debut against Valencia as coach of Osasuna, was "very happy" with the attitude demonstrated by the team in the draw before El Sadar after coming back on three occasions, and stressed the "pride" of his players (3 -3).

"We have been three times behind on the scoreboard and the team has taken pride and has known how to be.We have to analyze errors, but I am very happy with the attitude for today.We have to demand to empty ourselves and peel, The pride, and the team has done it, "he said in the El Sadar press room.

The Serbian coach stated that this match, despite the result, "will again bring together fans and players." "We have made a point, which is not much because we needed more, but it is the way to keep and follow," he said.

Vasiljevic, although he said that "there was another side to the team", admitted that Osasuna should continue working the "tactical aspect" for the mistakes made against Valencia, although he said that "this human block" can get the team from the current situation of decline.

"It's a rush for the team at the end - it's the way to go, although we have a long way to go," he said.

On a personal level, he commented that he found in his debut "with much desire" and that the "pride" that the team took him "touched much". "I'm proud of what the players have done," he said.

THE EMPLOYEES OPINION
"Until the team is not aware, Valencia will be a candidate for descent"

Manolo Montalt, José María Peris, Josep Lizondo, Alberto Santamaria, Jesús Bernal, Vicente Molins, Vicente Bau and Josep Bosch analyzed the clash against Osasuna
The Valencia CF let out a fundamental victory for their aspirations of permanence in the time of discount before the CA Osasuna and continues flirting another week more with falling to the positions of descent.

The partners of Plaza Deportiva show their vision on the CA Osasuna 3-3 Valencia CF:

JOSÉ MARÍA PERIS

Neither scoring at the beginning nor at the end of the first part, has managed to kill the colista. Nor with autogol. But of course, this team is only for the fact of wearing ten equal shirts in the field. Misrule creates these gaps, where war seems safe death. But now it is better to add wherever. And if it is a point, welcome. Nothing is going to serve anything other than paddling. But do not suffer. We will see even more incredible things, like asking Santos in El Sadar. I continue with Voro to death, I'm worth Soler, I'm worth Lato and I'm worth Sito or anyone with the shield to fire. With those and the mercenaries on loan, silver or lead. But big. Let it not be said.

JOSEP LIZONDO

In the heat of the llar, day by day, convincing me to be living a sung descent. This course does not have a mattress of points earned in the first days, nor six points last will serve you nothing. And you also have a lot worse equipment, a more chaotic club, and a much more tense atmosphere. Because you do not have no fortune. Against this backdrop the Espanyol, with that center of the field, with those bands, with that front, can make you a suit that has just adjusted the Vila-real. It is a good thing that Voro, another one of so many lies in this story, wants to die with pupils who, through impetus and uncontaminated minds, arrange something, but before the dimension of the disaster that is nothing but a pleasant anecdote. At least we are planting the bases of the ascent. When in the future they inquire about where the decline of 16/17 began to be consummated, one will inevitably speak of today's party. See if the reincarnation of Tendillo avoids.

PS: The 3-3 Osasuna defines what this team is at all levels.

ALBERTO SANTAMARÍA

When a 'big' gets into the pit things happen like last night. In the time of discount Osasuna nailed a dagger in the heart of Valencianismo: the descent is getting closer. The feelings do not improve and even, at times, luck is elusive. And this happens when a team is not accustomed to fighting for permanence. Blanquinegros did not know how to close the game, missed a penalty and missed up to three advantages on the scoreboard. This would not have happened. Insurance. We have to start getting used to this is our League. Until the squad is not aware, Valencia will be a candidate for descent. And Voro, although it hurts me, it is not the man.

JESÚS BERNAL

The drama of Valencia continues. What a crazy party. A lot of nonsense. Best that was put to Valencia yesterday in two precise moments is impossible. Two teams that have shown their defensive weakness and lack of force. At this level, Mario Suárez is not ready to play. And Enzo better not talk. They have played against the worst team in the league and could not. Unable to beat him or the colista. More than 20 times shot Osasuna last night on goal. And Clerc last night seemed the best Jordi Alba ever. They did it internationally. An Osasuna who had scored in six games. It's not serious. And Alves goes and says that they have made "A great match". It's to make him watch Diego.

It's going to be a very long season. Naked yesterday all the planning. The reality is what it is. It is impossible that those who command, solve this and more in the winter market. They would need 5 or 6 reinforcements to change the dynamics of the team. Because the team gives for what it gives.

And now that?. Who is going to make that decision whether Voro is following or not following. This club can not be supported by people who are not football. And today press conference. To explain what. Why the team explains itself.

VICENT MOLINS

It must be karma, bad luck ... or directly that Valencia has a fragile team, a state of mind so low minimums, a lack of competitiveness so outrageous, that the worst team in the league in a few years was able to To concede three goals, not to sentence Osasuna whenever he could. To the property, negligent ones to whom the destiny of the VCF gives them exactly the same thing to be able to liquidate in time, I do not know what else they need them to realize that this equipment needs a good technical and energetic kick to avoid An increasingly pronounced setback. It was basic to win by the points, by the soul rise, by the specks of peace. You have made a great match ...

VICENTE BAU

ME NOT WORTH

Valencia still give a little pleasure to his long- suffering fans. Last night, when he was 2-4 in the boots of a Parejo in charge of throwing the penalty all seemed decided in favor of the team of Voro. But it was not so, missed the maximum penalty and in a sigh allowed the colista colista in recent years marked you up to three goals. The final draw will give wings to the whole of Pamplona but is a difficult slab to digest passes a Valencia that fails to please anyone with his game and even less with the distant hand of Peter Lim from Singapore leading the cotarro. I repeat, Valencia was allowed to tie three times in the home of the colista Primera ... and that is a record of difficult digestion for all who really love the shield bat.

JOSEP BOSCH

Ugly temps that did not live in tants nervis un partit de futbol. The necessity for guaning a partit, with out, weighed i this vegada not només in the players.

València has marked the first minute, in the last of the first part, s'ha posat per davant three vegades in the marker i tot això, facing the last classificat of the league. A month ago, he had tingut a penalty in favor of the minute 88. I ni així ha pogut guanyar.

The initial alignment has left some clues: the little trust that Voro had in Santos. That Suárez de central is shows nerviós i gens còmode. I know that Rodrigo does not have a goal or seed that tindrà, almenys in this club.

In the beginning of the segona part has Lato debutat, a further left lateral fabricat Paterna. I an other producer of the house, Carlos Soler, has played fantastically. The xiquet has sigut el millor in a partit that required d'men.

The play clau has followed the penalty to minut 88. This penalty was worth more his weight in, was the option of trencar a ratxa negative mass, was to add three punts i leave molt més tocat to a direct rival, i això és dur Dir-ho, in the rain for the salvation. Però l'Parejo error li ha donat oxygen to a team that was mort. I the mort has finished empatant to a moribund equip. The pitjor equip of first l'has fetched three goals to a València that does not guanya a partit des of the day 8.

Preocupant would not be l'adjectiu that utilitzaria per define the situation, potser dramàtic would be molt més encertat.

Diego Alves: "We are in a situation where things do not come out and we want to reverse this"

The Brazilian goalkeeper said that Valencia had made a game "very good" and that the draw in the discount was "a pity"
The Brazilian goalkeeper Valencia Diego Alves admitted after the game in Bein Sports that the team had done a "good game" and now Valencia crosses a dynamic where things go and costumes wants to reverse the Current situation.

"I think we have done a very good game , it is very difficult to play in this field. The players who left did so eager. We have done enough goals in a game wide open by the needs of the teams and it 's a shame, but We have to stay with the positive things and it is a tough field and we have done good things

This is football, we have to overcome in the league, we are in a situation where things go and we want to reverse this and hopefully this year begin to change the situation.

We had the result there and at the last minute cost us two points , "concluded the goalkeeper.

Montoya連續兩場
係禁區入波
Voro戰術

蒙仔

半場
領先一球永遠很危險

Santi Mina執雞
終於領先兩球

好彩gaya無傷

護級3分

蘭尼傅中
Carlos Soler

2-0
Mina 勤力

如果Carlos Soler練埋遠射
拍得住巴拉查

中柱

zaza入場

兩連勝
同埋今季第一場唔失波

Distribution of the 19 points of Valencia in this season by coaches:
Voro 13 points (6 matches)
Prandelli 6 points (8 matches)
Ayestarán 0 points (4 matches)

Carlos Soler處子球

今晚個勢似被屠

而家領先緊
其實場場都係先入波

加雷禁區跣低
好彩唔入

1-1
俾舊將viera迫和

打少個
Munir

唉，兩個不必要既黃牌

罰球冇得救

如我所料 埃及仔真係屌拿星

Murthy: "If we endure this period of adaptation, the VCF will return with the big ones in the long term"

The executive director of Valencia CF, Anil Murthy, was present in the Grouping of Peñas of Valencia CF and reviewed before several aficionados white and modern the current of the club of Mestalla
The executive director of Valencia CF, Anil Murthy , was present at the Association of Peñas del Valencia CF and went over to several blanquinegros fans the present Mestalla club, making it clear that the entity Mestalla anyone but former coach Cesare Prandelli, Said that four additions would arrive.

"Nobody in Valencia, except Prandelli said they were going to get four players. Nobody. Under the circumstances we live in December I'm happy with what has been done in the January. We could not sign or Messi or Cristiano " , he explained, in a similar filing made in Orellana assessment.

The executive director also stressed the importance of having a strong structure, withdrew the commitment of Peter Lim to re-take the Valencia to fight the biggest in Europe " although someone who wants to stumble , " he said, saying that In two years can not finish the new stadium.

"We spend a period of transition, he wants the peace of mind that the club is in good hands. The most important thing is to finish this period of adaptation, the owner and Valencianistas share the goal of sustainable performance, if we hold this period Valencia CF It will be a big club in the long run. "

LaLiga will decide at the latest on Monday the schedule of Valencia-Real Madrid

Laliga decide as late on Monday the final hours of the match between Valencia and Real Madrid, delayed by the dispute the Club World Cup by the madridista set
Laliga decide as late on Monday the final hours of the match between Valencia and Real Madrid, delayed by the dispute the Club World Cup by the madridista set.

The council president, Javier Tebas , said Thursday that "still" not the Mestalla meeting schedule is known, but "Friday or Monday morning schedule will be decided."

"We have to control it well because there is European competition," Tebas said during the presentation of the sponsorship of 'LaLiga4Sports' to the skater Javier Fernandez and the badminton player Carolina Marín.

The shock for Week 16 Laliga Santander, should have been played in late December, but the presence of Real Madrid in Japan for the dispute of the World Club forced to postpone to February.

The main problem now is finding a suitable schedule because next week are disputed the return of the semifinals of the King's Cup and the next the white team receives the Naples in the second round of the Champions League.

In addition, in the next one, where it seems that it will be scheduled, there are matches of European competitions, reason why the UEFA prohibits to play official meetings in the same time zone, reason why there is the possibility that the shock is scheduled to the 19.00 hours.

Alesanco: "We have respected the squad we have, Voro has a lot of confidence in the team"

The sports director of Valencia CF has reviewed the signings market that closed this past Tuesday and has made it clear that he has been in constant contact with the coach to reinforce the team in this window of transfers
José Ramón Alesanco , Valencia sporting director, analyzed Thursday that the transfer market closed Tuesday. The Valencian leader has made it clear that he has worked in constant contact with the coach to strengthen the team, but making clear that Voro has much confidence in the group.

"It's one thing to have a 3-4 year old sports management job and you can make your own decisions, but if you arrive in this interim situation you have to be in constant contact with the coach and that's what we've done. Voro because we have great confidence in this team , "he said in an interview Alesanco VCF Radio .

Moreover, the Basque said the team was prepared to have an answer to any possible departure, as could be the Enzo or Parejo , but Voro not want to leave the club because they also wanted to value the players and not ' Give them away 'as it made clear that they have rejected "absurd" proposals that have arrived in Valencia.

In addition, Alesanco spoke of negotiations with Orellana and Zaza to reach Valencia and explained that the will of both players has weighed heavily for the two players ficharan by the Valencian entity.

"We've got a good player at a great price and can give us important things. It is an asset of Valencia, is with us, we expect a lot from him. When we opened the subject of Orellana, all agreed . He had important deals And so we were told by the Celta, but talking and negotiating we were able to make him now here.I do not know what happened to Orellana, but I have lived many cases of players who are pissed about many things. what happened.

There were negotiations almost closed by Suso with Juve and it was only necessary to make clear the encounter with the player. We wanted to know the position of the player and so we went to Milan and know if he wanted to come to Valencia to contribute, and the conversation we had was very positive. The boy was very predisposed to come and be in Valencia longer.

Yesterday I talked with Zaza and told me that he has physically improved a lot and is now very good. The brushstrokes that left us the other day are very good. His profile of forward strikes us very well, "he said.

Finally, as director of the Academy the Basque technician also explained the meteoric rise of Carlos Soler and the departure of Nabil, who will be heading to Manchester City.

"The progression of Carlos Soler was very good and we all thought that had already return to the Mestalla. He increased the clause because it was very interesting for other leagues player, his representative made no strike and so the best things are done.

Nabil summary is that a player is where he wants to be , and the player does not want to be in Valencia. He was asked directly if he wanted to stay in Valencia and he made it clear that he did not. And when the case is so clear we have to try to get the best for the valencia. The mother and the agent had a clear decision and the rule is very clear, you can not fight it.

At age 16 he had started running the professional contract, but anyway its clause were 2 million so it could have been the same. Now what we have to do is keep looking for new talents, because we can not offer the same money as the Academy breaks down. This happens to Barça, Villarreal and all ...

For 3-4 years you look after a player, but at this age you can not do anything. You have to have the complicity of the agent, and Nabil previously had another agent with which we had very good communication and support, because not thinking about the money and another in his training, he reached the first team.

In the experience I have there are many players who go to England and then have returned, "he concluded.

Mangala and Bakkali, absent on the first day of Orellana

Fabián Orellana already trains to the orders of Voro and at the same rate that the rest of his companions
Fabian Orellana is already one more, Chile has trained today for the first time in the sports city of Paterna and already knows all his new teammates. The most outstanding has been Orellana has been Guilherme Siqueira, who acted as cicerone, as are known stage in which both wore the shirt of Granada. Voro has had in the penultimate week training all players available less Mangala and Zakaria Bakkali, while the Chilean Orellana, also joined a group Tunisian Central Aymen Abdennour , who was eliminated from the African Cup and Is already in Valencia again. Two days before the match against Eibar in Mestalla, Voro still does not prove a definite once, although with low Nani, Parejo and Munir are not many variants that the technician can use the midfield up. It remains to be seen if Voro decides to carry on the list Orellana, although the Chilean takes a month without competing.

Hércules receives the Mestalla with four former players of their rival

José Luis Miñano, Pol Bueso, Albert Dalmau and Juan Delgado , last booster of Hercules in the winter, played in the youth team of Valencia
Hercules is visited by the Mestalla, direct rival in the fight for promotion promotion positions and equipment in which militated throughout their careers four players alicantina current template.

José Luis Miñano, Pol Bueso, Albert Dalmau and Juan Delgado , last booster of Hercules in the winter, played in the youth team of Valencia.

It turns out that even the four players came to share costumes at the Mestalla in the 2011-12 season despite the almost nine year old difference between Bueso, the oldest of them; And Juan Delgado, the youngest.

In addition, a fifth player of the first team of Hercules , the goalkeeper Ivan Buigues, also played for three years in the ranks of Valencia before returning to Hercules to complete its formative stages, although without competing with the second Valencia team .

Juan Delgado is the one that most defended the interests of Valencia, who arrived in 2008 to play in the second cadet team until 2014, the year in which he played for the team. Behind him, José Luis Miñano played at the Mestalla Valencia between 2009 and 2012.

Albert Dalmau played at the Mestalla two years (2011-12 and 2012-13), in which even came to be called with the first team for a match Liga de Primera División against Málaga, although it did not get to play.

Pol Bueso played only one year in the base structure of Valencia, 2011-12.

SUPPORT OF THE STATE BEFORE THE SANCTION OF 23.4 MILLION EUROS
State lawyer joins the VCF appeal before the Brussels Court

The club obtains the support of the central Government that already has communicated to the Valencia CF that adds to the resource presented in the Court of Brussels
After many weeks of negotiations between Valencia CF, the Valencian Government and the central government of Spain, finally the State has decided to support Valencia CF in its fight with the European Union.

Valencia CF has spent months battling in court with the European Union trying to debase him the sanction imposed by the European body of 20.4 million euros, plus interest to be almost 23.4 million at Brussels understand that the Mestalla club he favored a public endorsement with an interest out of the market and thus received a loan he had ever gotten because the company was worthless at that time, as he understood the Union European.

Finally the Valencia CF has made the law of the state to join the appeal filed by the law firm of Valencia club in the Brussels court, and support the Mestalla club in its request for reduction of the penalty to understand that there was the State aid that Europe sanctions.

Valencia CF has already received official notification from the Spanish state that will be supported by a resource that will be drafted and argued by the law of the Generalitat Valenciana , and they are the ones who know firsthand the problem. This response of the central government comes after the executive director of the club blanquinegro, Anil Murthy will move to Madrid on January 10 to meet with the new Secretary of State for Sport, Jose Ramon Lete , and asked for help.

Meanwhile the Valencian entity still awaits a response to the request for precautionary measures on the sanction, that response should not be late in arriving. Of course, for the Valencian society is great news that the central government is positioned next to this problem with the European Union.

What Fabián Orellana can offer

What can Orellana offer? Is it necessary in Valencia? Does it improve what there is ?, or would it be better to have brought another in another position than in that one ?. These are questions that are in the street. I also have more than clear that it has not been a signing "populist", or of those, bring to bring.
In the last chance to resolve the multiple errors converted last summer with new signings, Valencia has managed to incorporate two players: Simone Zaza and Fabian Orellana. He's bought two tenths. The luck of the lottery is now missing. Each signing is a tenth. I hope it rings. Voro has put order and has improved ostensibly the collective game, but miss many other virtues in this team. And the team has started the second round as the season started, with a defeat.

The Valencia needed to reinforce itself with something more for three reasons: to not transmit an inadmissible desidia and to remove it urgently of the tired one more of the same thing; Because the squad is very much improved; and because Peter Lim is required to excite the valencianistas.

What can Orellana offer? Is it necessary in Valencia? Does it improve what there is ?, or would it be better to have brought another in another position than in that one ?. These are questions that are in the street. I also have more than clear that it has not been a signing "populist", or of those, bring to bring. I think not, because the Valencia does not have a player defined in the bands nor behind the toes like him, and Orellana if your level can help a lot.

The Chilean has been one of the best players of Celta in the last five years. His former team-mate at Celta, and also in the squad, Pablo Hernandez, sees it like this: "It's our handle. Fabi is a great player and hard face to play, and that is not learned", he said of him two years ago . Santi Mina Orellana coincided with Celta and knows firsthand their quality . The star was Nolito, the man who won the games, but it was Orellana on whom Berizzo built his team after the Krohn-Dehli march to Seville, and with their combination game and overflow, and who was a nexus in the attacks of his equipment. Orellana was Nolito's counterpoint.

He is not a scorer, nor a physical player, nor a pure end. We could say that Orellana is everything else: an instigator of the area, a skilled and skilled haggler and a timely scorer. In Chile, they still remember their own goal, like the one that marked Argentina in the World Cup qualifying. From that moment on, they nicknamed him Orellana, "El Historico." I remember another more recent one in October to the Ajax in Balaídos and with a left-hand one with parabola. That was his last wonder of the "Poet", another of his nicknames.

They told Vigo that Valencia asked about him last summer but Berizzo considered it essential. "His talent opens the offensive game" he came to say. Months later, Berizzo removed Orellana for a serious lack of respect. The Chilean challenged the coach in front of the entire squad. It was not the first incident of Orellana with the Argentinean. He is accompanied by an awkward fame of a footballer somewhat derisive, private. But I liked what he said, "thanks to Valencia for playing with me." That message I like. Now it's up to him.

Orellana practically always leaves from the right end. In the Celta he would hardly ever look for the ball down the line. He knew how important it was to create that easy-to-find pass line that his teammates knew by heart. Orellana accelerates the game without consideration since his dribble. In one way or another, it was the one who ordered the acceleration of the play.

Orellana does not have a silk foot or a powerful stride, but a brilliant football head, who is always at the service of the game. And when it has been shaped, it has produced football galore . There in the catch zone, Orellana improvises from his imaginative dribble, which increases in danger with every step that brings him to the area, and that intelligence combined and prepare everything for the play of the goal.

That is their magic, after all. Appear where you are not expected and combine actions of end and mediapunta in the hottest zone and invent plays. It puts it well from the peak of the area and is fast both to change front and to deepen with pass. And he is always confident in his ability and supported in his change of pace.
The more he played the ball Orellana, the better Celta played. Orellana is a lot of mobility, unpredictable dodge and interior zones. We would say that he is a player that has intentions of striker, sense of midfielder and movements of mediapunta. In Vigo it was the counterpoint of Nolito.

Perhaps the Valencian fan hoped for more football players of more renown as did Sevilla now with Jovetic, who also wanted Valencia, but I am left with a sentence of Monchi, where he said "that the fortune is that I have a mark behind as is Sevilla FC, which allows me to make other types of negotiations, which are a little crazy. "
That is what you are looking for a world star or at least a player of contrasted performance come to less, at affordable price and wanting to reinvindicate and return to the elite, that is only within reach of Sevilla. That's his profile . It's the Monchi formula and it has allowed him to have top-level players who, in other conditions, could never have played. That the Valencia right now is impossible for him to be where he is already a long distance from the Hispanics.

But if they had no more budget in Valencia they would have been struggling to find solutions: sell to buy, zero cost or do financial engineering for the Sports Management to find a rabbit in the top.

But I applaud the signing of Orellana, whom I have known since he stood out years ago in the Audax Italiano and that is why he signed Udinese as Alexis Sánchez, and has been since 2011 in Vigo. So we know his game perfectly, and it is true that his boldness and confidence in his game is his greatest virtue. Every footballer needs to feel important. And it has to be like Vigo again not long ago. And above all, you have to value very well, if it is going to be important in the next two and a half years. The time and its performance will tell if it has been a great signing or not.

Valencia has bought two tenths. I hope it rings. The prize would be distributed among all the Valencianistas.

睇完係完全無感覺

Squad versus Eibar
Alves; Gaya, Mangala, Garay, Montoya; Mario Suárez, Medrán, Soler; Santi Mina, Cancelo, Zaza

不過後備有幾個新仔

3人停賽嘛
Lato唔算新
Eugeni同sito就真係新

見過Lato上場

Zaza頂波似解圍

soler直紅

下半場換orellana啦

華西沉得好恐怖

River Plate harbour hopes of securing the signature of Valencia midfielder Enzo Perez.

The transfer window in Argentina does not close until 21st February.

River Plate are reportedly ready to offer around €10 million, but that is unlikely to prove enough.

alves出禁區俾人過
好彩有人護空龍

對家

中場d攔截好弱
難怪咁多失波

1-0
蘭尼入波

靚組織
Zaza入波

aduriz落場一分鐘就傷咗
畢爾包要用哂換人名額

Perez今場

三分落袋

Zaza

ornella入第二球

Alves

蘭尼

出屎仔

反擊大打折扣
半場差喲輸番兩球

carlos soler停賽完出番

mario suarez

兩個都係閘 算啦

連贏2場
今季係咪第一次？

嘩屌 我係咪發夢

開季4連敗之後有
同埋上個月贏愛斯賓奴同黃潛

THE CONTRIBUTORS OPINED
"A party won the heroic and suffering because before Madrid always have to suffer"

Josep Lizondo, Jose Maria Peris, Jesús Bernal, Alberto Santamaria, Vicente Molins, Vicente Bau and Josep Bosch show their vision on the party of Valencia CF against Real Madrid
VALENCIA. Valencia CF prevailed 2-1 to Real Madrid in a triumph very worked by the men of Voro that are away until ten points of the zone of descent.

The contributors of Plaza Deportiva analyze the Valencia CF 2-1 Real Madrid:

LIZONDO

Valencia only did one thing: Give the ball to a team that does not know what to do with it and defend to the crazy the only play for which the Madrid of Zidane was born, lateral centers. It was normal for Mangala and Garay to leave. Few things are more comfortable for a defender to receive front and in static a side ball. The danger came in stampede, with the team moved, which was 2-1 and some more. Here you can let go of the house that is so typical of Voro's tactical bath. But there are more things. We also saw singing for soleares all the limitations and shortcomings of Valencia . The ones that make you stay where you are. And we saw something more, perhaps more serious, how well he supplied them with a little attitude, another of rapport, and something more to know how to be. Ingredients that of being habitual would not be this equipment where the Leganés. Closing now, changing the subject, the environmental-emotional issue is even more important. Everyone, players and fans, we needed to eat one night like this. A night to evoke past times, of tension, of communion, of joy, of enjoying even the details. A fucking night of good football.

Valencia Real Madrid
8 Shots 22
5 Shots on target 5
70% Pass Success 90%
57% Aerial Duel 43%
20 Tackles 14
12 Fouls 18
5 Yellow Cards 2
3 Corners 11
4 Saves 3
28% Possession 72%

PERIS

And Mestalla barked. Like before. Stretching Parejo's twins, clenching his teeth at the break Nani and leaving his throat with the goals of Zaza and Orellana, good players that improve the group. A normal equation. And that warmth is the one that must always be transmitted. From grass to tier and vice versa. Conversions of pessimism, remembering old phantasmagoric M'bias, that did not come to consummate.

Anime victory for a hobby installed in the middle. For that fucked up at home, unemployed or mourning. Because in these games, football is again the most important thing of the least important. And the majority of Valencianistas could get up Friday morning, even if it was, that it is not, a Monday of winter.

Mr. Lim, this is Mestalla. With good wicker, big basket.

BERNAL

A stretch of pride and a firm step for the future. That spirit has returned. A game won to the heroic and suffering because before the Madrid always have to suffer. Yesterday Valencia was a football team. We must appreciate the enormous effort of yesterday and the team knew how to do very well what they had to do. A great first part, where in 8 minutes fantastic, intense and intelligent, were enough to take advantage on the scoreboard. A valid formula of kickback. The central ones were immense with a Garay at last, imperial, and a defensive mediocentro like God sends like Enzo Perez . And the winter reinforcements decided again. We asked patience for Zaza because he is an excellent 9. His goal hooking the half-turn dream, to the opposite pole and with power, is a work of art. To frame. A great maneuver. A victory that allows to maintain some confidence. For the long-suffering Valencian fan, there are few joys greater than to beat Real Madrid. Triumph of morality and convincing that by playing well, Valencia has to look up.

SANTA MARIA

The day that Valencia returned to be the Valencia. This will be a reminder of the party that was the greatest joy for the white-brown parish in the last year and a half. The full tier, Mestalla becoming player number 12 and, finally, all team and hobby united as before: with a single voice. The soul of a team that yesterday beat Real Madrid with justice. Despite the referee, despite the injuries. Zaza proved that it is the 9, Orellana the half-ball that changes parties and the equipment, a team in capital letters. With Enzo Perez Imperial , escorted by two unbreakable walls like Garay and Mangala. The late-night dream. The day that valencianismo deserved.

MOLINS

Beyond the noise, reading from Madrid's vision that exaggerates this to the category of epic, having won the Madrid is all a manual of instructions of what the Valencia must aspire regularly: courage, effort immeasurable , Collective sacrifice ... and talent, which represent Orellana and Zaza (curious: having good players increases the chances of victory). By coming up this could be the beginning for a group that believes, convinced by its coach, self-esteem in vein. Let it be that and not an exercise facing the showcase, for individual promotion, a springboard. Fortunately Voro is a lethal guarantee against egoism. By the way, for all those who have been visiting Mestalla for a short time: this party is not equivalent to anything nor does it justify anything, it is only normal.

VICENTE BAU

The football is incredible. It hides magic inside and yesterday gave it to show it to the beast in the old coliseum of Mestalla. A valiant Valencia, brave, successful and tight by the Madrid managed to take the three points and say almost absolutely that the descent is something that does not exist for this team. And yes, Voro has succeeded. It has made a group of players who looked like a band enjoy playing football and winning games. And eye, maybe the most important thing about Voro is how he has managed to gain in a very short time the trust and respect of everyone ... including the stand of Mestalla, who yesterday had a great time seeing as his' Team was able to take all three points against the league leader. The Valencia is something else ... and I have clear that I was with Voro as coach for next season. Everything you do has common sense. A big.

JOSEP BOSCH

Gràcies to the "Mundialito" of clubs ia l'amour in its moment of the party against the Madrid the valencianisme goes gaudir ahir d'una màgica. The València is in its millor moment of form of all the season i l'equip comandat per Voro i his technical cos a day of hui és això: An equip.

Maximum efectivitat, two tirs at the door and the goals als huit minuts de joc. Of the contours and the two reinforcements of the reinforcements of the mercar d'hivern. A first part with ugly temps is not alive at Mestalla, intensitat, pressed, tensió, ayudes ... some 43 minuts vibrants jugats against an opponent who could be ferres against the valencianistes. The lessiou of Nani has trastocat the initial plans.

The minuts finals of the first temps have sigut dels to set the for the cos: goal of Madrid to the minut 43 i a rebot that s'ha enverinat quasi li donen l'empat al Madrid.

The segona part s'ha began a total dominion of ballo per part of Madrid, the pilot did not last gens als of Mestalla. Els madrilenys have tried all their artillery and have attempted to make possible the possible forms: bombejant balons des de les bandes, de faltes directes, des de dins i out of l'area ... sols has lacked the penalty of torn that always .

Fortunately the Voro have endured the results of their expansion. Mestalla has seen a number of them that are remembered durant temps. Ara sols have to ratify the milloria to Vitoria and definitively move to the llocs of descens.

THE SPORTS PLAZA NOTES
Zaza and Orellana continue giving reasons to continue in the VCF next season

Valencia CF defeated Real Madrid thanks to the goals of the two signings 'winter' in a great performance of the whole collective
The Valencia CF struck the table and managed to knock out the leader of the league in a great performance of the team black and white. Zaza and Orellana were the scorers and continue to offer arguments to continue at the Mestalla club next season.

The notes of Plaza Deportiva in Valencia CF 2-1 Real Madrid:

Alves (8): Sure . The Brazilian goalkeeper made great interventions of merit and supported the team to the thrust of the strikers of Real Madrid.

Cancel (7): Active. The Portuguese was very supportive in defense and forceful in avoiding problems. It shone playing as a side to the leader of the league.

Garay (8): Remarkable. The Argentine was very attentive in the air game and left few spaces by the center of the rear. It has to continue like this.

Mangala (7,5): Mighty. The French returned to display his physical potential and gave himself to the maximum to clear all the lateral centers of Real Madrid.

Gayà (7): Worker. The canterano helped Siqueira a lot on the left wing and also had strength to join the attack with danger.

Enzo Pérez (9): Colossal. The captain of Valencia took an almost perfect performance. It was solvent to the cut and was the axis of transition between defense and attack.

Parejo (8,5): Inspired. The Madrilenian was correct in the first time and when Voro released it it was untied completely. It was a headache for all Real Madrid.

Orellana (7,5): Scorer. The Chilean international was a scorer with Valencia CF and returned to clarify Valencia CF in the final meters.

Munir (7,5): Solidary. The '9' Valencianista is improving in the last games and his delivery is allowing him to gain a fixed position in the eleven of Voro. Ramos took a penalty, but the referee did not say anything.

Nani (7): Assistance and injury. The Portuguese understood the game perfectly in the play of the second goal. He left injured in the first half.

Zaza (9): A goal. The Italian striker made a work of art in the first goal and fought with the central of Real Madrid until he was 'stiff' and had to be replaced. He took the ovation of Mestalla.

Siqueira (7): Correct. The side was level with the game and managed to 'slow' Gareth Bale in the second half.

Carlos Soler (6): Good. The canterano gave oxygen to the equipment in the center of the field when facing the last phases of the party.

Mario Suárez (6): Mentalized. The midfielder simply helped in the defensive work and thus 'tie' the win.

蘭尼同Gaya都傷咗
今晚踢唔到

Suarez
Abdennour有喲粗枝大葉

soler射唔中龍

Soler執雞

又黎反cup

幾個雪糕筒防守
俾人追和

輸埋

開口中 中劇本

說好的降班呢, 打打下又去返第12

VALENCIA CF 1-0 LEGANÉS | LIGA SANTANDER
Valencia CF add a cold victory against Leganés

An isolated goal of Mangala in the first half to stop the ball decided a meeting without intensity that leaves the Valencianistas in the center of the table
Valencia added an insipid victory against Leganés thanks to a goal from Mangala in a play that stopped unbalanced a cold encounter in which the team of Voro played without the intensity shown in other encounters but that served to beat a loose Leganés .

The victory removes almost definitively the ghosts of the descent but leaves the club of Mestalla in a zone of the table almost without aspirations, as long as the soccer players continue showing this attitude to propose at home and to let go outside.

The losses by injury and sanction conditioned the eleven of Voro who returned to his system of three midfielders and joined Carlos Soler, with Enzo Pérez and Dani Parejo, a trio that worked well until the arrival of Orellana that influenced the system, recovering The figure of the midfielder and also giving entry to Bakkali in the starting eleven.

Soon the Belgian had his option to inaugurate the marker when after a series of rebounds the ball was left frank before the doorman. Bakkali looked good to Herrerín but crossed over the ball that went off on the first great occasion of Valencia CF in a game that had totally under control.

The match was icy, like the atmosphere of the stadium, in one of the worst entries of the season until half an hour Mangala woke the spectators with the first goal. A corner of Parejo, topped by Zaza to be pushed to the net by the French defender who was released as a scorer in this campaign.

The goal did not react the rhythm of the match, which was soporific because of the lack of intensity of both teams. The Leganés with hardly any weapons to disturb the Valencianistas and those of Voro without the spark and the desire that if they showed only six days before Real Madrid, but confident that with that rhythm was necessary to add the victory.

Who did not want to miss his appointment with the party was the collegiate, Vicandi Garrido disqualified the Valencianistas with a Sibylline referee both in the first and second half, which was more than evident in one of the last plays of the first part when With a yellow, Adrián Marin knocked down Bakkali but the referee did not want to expel him.

The match came to rest with a cool atmosphere and Garitano reacted by changing Marin, aware that he should have been expelled, but despite the bench movement the party followed the same tone with a Valencia CF dominating the clash but without depth to reach the second.

Carlos Soler was able to do it after a spectacular individual play, when he dribbled two rivals before handing over to Herrerín, but as happened in the first half with Bakkali, his shot did not end in the net and was cleared by the Basque goalkeeper when Held the goal in the stands.

Despite the bad part of the game, Voro encouraged the team a little with the entry of two players as Lato and Nacho Gil, who continue accumulating minutes and showing that the quarry is fully prepared to help a Valencia CF in need.

Valencia CF took the three points in a match without brilliance that makes him continue in a mediocre area of the table. Of the players depends that the end of season is like the one shown so far, winning at home and letting go outside or if they decide to try to aspire to something else.